
 17:50, 28 {февраль} 2019
{в} {москва} {состояться} {ежегодный} {форум} {гражданский} {авиация}
{в} {гостиный} {двор} {в} {москва} 24-25 {апрель} {пройти} {IV??} {международный} {форум} {SKYSERVICE??} 2019. {об} {это} {сообщаться} {в} {пресс-релиз}, {поступать} {в} {редакция} «{лента}.{ру??}».{в} 2019 {год} {деловой} {часть} {форум} {быть} {проходить} {в} {несколько} {этап}: {открывать} {пленарный} {заседание}, {экспертный} {сессия} {и} {круглый} {стол}.{на} {пленарный} {заседание}, {посвящать} «{новый} {практик} {и} {подход} {к} {формирование} {доход} {авиаотрасль?}», {спикер} {обсуждать} {основной} {тренд} {развитие} {рынок} {авиаперевозка?}: {какой} {должный} {быть} {современный} {аэропорт}, {как} {изменяться} {основной} {предпочтение} {авиапассажир?}, {что} {включать} {в} {себя} {непрофильный} {заработок} {аэропорт} {и} {какой} {технология} {и} {инновационный} {решение} {сегодня} {разрабатывать} {и} {внедрять} {компания}, {работать} {в} {авиаотрасль?}.{затем} {состояться} {экспертный} {сессия} «{сервис} {в} {российский} {небо}», {соорганизатор?} {который} {выступать} {партнер} {SKYSERVICE??} — {информационный}-{аналитический} {агентство} «{авиапорт}».{продолжать} {деловой} {программа} {круглый} {стол} «{ресторан} {как} {инструмент} {привлечение} {пассажиропоток} {в} {аэропорт}» {с} {участие} {представитель} {компания} «{аэромар?}», {президент} {всемирный} {ассоциация} {сообщество} {шеф-повар} ({WACS??}) {томас} {гуглер?}, {президент} {национальный} {ассоциация} {кулинар} {россия} {виктор} {беляев}, {представитель} {компания} {Gault??} & {Millau??} {и} {директор} {по} {маркетинг} «{афиша}-{ресторан}» {александр} {сысоев}.{материал} {по} теме00:01 — 23 {июнь} 2018Угощайтесь!{чем} {кормить} {в} {самолет} {полвека} {назадзавершать?} {деловой} {часть} {форум} {круглый} {стол} «{тренд} {гостиничный} {сервис} {для} {путешественник}», {на} {который} {эксперт} {обсуждать} {основной} {механизм} {повышение} {узнаваемость?} {и} {корпоративный} {продажа} {отель}, {а} {также} {инструмент} {достижение} {максимальный} {эффективность} {в} {работа} {с} {различный} {категория} {клиент} {в} {сфера} {гостиничный} {сервис}.{также} {на} {площадка} {SKYSERVICE??} 2019 {состояться} {несколько} {мероприятие}, {уже} {становиться} {традиционный}: {сертифицированный} {обучение} {бортпроводник} {по} {программа} {ISPY??} ({курс} {повышение} {эффективность} {розничный} {продажа} {на} {борт} {воздушный} {суд}), {кулинарный} {соревнование} {шеф-повар} {ведущий} {бортовой} {кейтеринг?} {Sky??} {Delight??} {Awards??} 2019 {и} {церемония} {награждение} {победитель} {премия} {Sky??} {Travel??} {Awards??} 2019, {в} {рамка} {который} {популярный} {блогер?} {выбирать} {хороший} {аэропорт}, {бизнес}-{зала} {и} {отель} {вблизи} {аэропорт}.{помимо} {это}, {участник} {форум} {смочь} {посещать} {выставка} {бренд}, {представлять} {в} {каталог} {SkyShop??}, {конкурс} {красота} {среди} {бортпроводник} {Sky??} {Lady??}, {ярмарка} {вакансия} {авиационный} {индустрия} {и} {принимать} {участие} {в} {многочисленный} {мастер-класс} {и} {тренинг}.{почетный} {гость} {международный} {форум} {SKYSERVICE??} 2019 — {виталий} {савельев}, {генеральный} {директор} {пао?} «{аэрофлот}», {владимир} {джао?}, {генеральный} {директор} {ао} «{аэромар?}» {и} {другой}.{организатор} {форум} {выступать} «{аэромар?}» — {ведущая} {российский} {компания}, {работать} {в} {сфера} {кейтеринг?} {для} {авиапассажир?} {и} {оказывать} {весь} {комплекс} {сервисный} {услуга} {на} {борт} {воздушный} {суд} {гражданский} {авиация}.{международный} {форум} {SKYSERVICE??} 2019 — {крупный} {форум} {в} {сфера} {гражданский} {авиация}, {посвящать} {развитие} {сервисный} {услуга} {на} {борт} {воздушный} {суд}.{в} {май} 2018 {год} {в} {московский} {гостиный} {двор} {состояться} {международный} {форум} {Skyservice??}. {событие} {проводиться} {с} 15 {по} 16 {май}, {и} {основной} {тема} {второй} {день} {становиться} {национальный} {кухня} {разный} {страна} {мир} {как} {один} {из} {важный} {элемент} {гостеприимство} {в} {индустрия} {туризм}.
